仲記唔記得自己試過點樣不顧一切去挽留一個人

就算佢講野幾難聽都唔理
仲傻傻地咁係佢屋企樓下等左幾個鐘
想同佢傾 求佢唔好走

依家想挽留既人 連見都無得見
兩個係唔同地方 都唔敢去sd msg揾佢
驚只會令佢愈黎愈反感 朋友都做唔到

你為咗佢連尊嚴都無埋
但換嚟係一次又一次嘅傷心
何必

係佢面前喊

放低晒尊嚴佢挽留佢 求佢唔好走
最後都係走左 仲block埋我
而我 仲係好鍾意你

傷心換絕情

分手仲做乜朋友呀
係認真愛過就唔會

又見到你

試過 對上發生
乜都無曬

係佢屋企樓下由天光等到天黑 廁所都唔敢去
最後換黎嘅係咩都block哂 unfriend哂

好多年無呢d感覺

自己真係好蠢 又比人掉低係街 比佢打過 果時都可以唔識走 依然要同佢一齊。

何以見得

可能所經歷過嘅只有一兩段感情，入世未深咁
但我都有試過不顧一切地去挽留對方
嗰陣變得冇哂尊嚴，係人生最唔開心嘅日子
當然，依段故事最後都要劃上句號

好老實 我唔缺朋友
我唔想有一個冇可能起埋一齊嘅「朋友」
更加忍受唔到由愛侶關係要變返做朋友
係，分咗手仲企係對方角度諗、仲珍惜對方係好好
但問心嗰句....依種愛到底再係啲乜
再咁樣愛落去真係好辛苦

我係好愛佢，但分咗手
我就要識得愛返自己
唔再令自己痛心落去

因為佢，每日任由酒精麻痹痛楚
因為佢，傷心到有過深度抑鬱
因為佢，差少少就放棄過生命

望返以前自己傷心到變成咁
要身邊嘅朋友同屋企人擔心
又唔太覺係100%傻豬
反而更加清楚自己真係好愛佢

愛得多就痛得多
唉，周不時仲會好掛住佢仲好愛佢
但咁又點
情願連朋友都冇得做，自己一個FF好過

喺佢樓下巴士站等佢佢嬲到告我性騷擾

曾經試過，仲要唔係求一次兩次，基本上持續左差唔多半年都挽留再一齊再挽留，當時同樓主一樣，而家發現自己真係好傻 若果真係愛你珍惜你就唔需要你冇哂尊嚴咁去挽留佢，或者會因為你咁做而珍惜你，既然冇就唔需要為佢再折磨自己。 加油。

利申:諗通之後放棄左好幾年，而家有個好愛我好珍惜我嘅人出現

呢句真，分完手講既野佢都係無動於衷，就覺得算了，反正我講完你都係無動於衷， 若果真係愛你珍惜你就唔需要你冇哂尊嚴咁去挽留佢，或者會因為你咁做而珍惜你，既然冇就唔需要為佢再折磨自己。
呢句好中，我都應該係時候重新出發

加油ching